20200526 我愛中島健人

G chi kenty

終於補完晒d bd 碟 好撚貴啊
但係都係值得既

Kenty